【推到完場】烈火雄心 (5)

苗金鳳就黎黎料

推 劉明

阿柏好型

跑喉架同撞車呢2幕做到阿啪同阿祐已經超越咗勾梯王

咁總係後浪推前浪嘅，後生緊係fit啲。

駱賓好撚慘，比編劇強制降級降能力

一陣實出事

一幅婚紗相搞到兄弟決哂裂

阿祐唔再係衝動撚

個老母咁都離間到

都係，但搞到勾梯王回塘回得太突然咁

駱蛇

唔封就比人話拿西
繼續封就比人話阻住

抵啦落蛇 咁小器

去咗咁耐旅行 狀態差哂都正常嘅

究竟阿瑤旅咗幾耐行先可以留到個頭咁長

我呀媽都問

喺間房講咗20秒就改變咗梯王一生

一年

仲要係電曲咗
如果拉返直仲長得多

駱賓都開心左成年啦 咁小氣

兄弟如手足 妻子如衣服

駱賓兩兄妹就真係悲劇人物
老豆係老母呃佢結婚先有佢哋
細個老豆坐監，出返嚟又打又鬧冇照顧過
大個咗一個就比人姦死埋
一個失婚冇咗個仔，之後比個痴線老母搞到乜都冇晒

即刻怒睥阿瑤

苗金鳳真係好撚煩

恐怖

又黎離間人地

開住門講

又嚟料

精神病得好緊要

一個議員電話就收左落賓比

全家都黑化

王喜知得太多了

CLS

痴線婆

阿姨做得好好

癲得好勻循

消防隊長唔夠力頂住道門

佢本身未返到嘛

洛賓梗係以為王喜逼癲老母

時間有冇咁撚夾

有食藥都無用

自己癲就算，害埋個仔

王喜中晒箭

其實王喜個角色寫到人睇到好撚燥

屌痴撚線

麻撚煩

好型

遺傳

自己老母精神有問題都唔知 淨係識怪人

Lok sir 前半咁冷靜

後半老豆上身
夾硬搵戲嚟做 人設都唔顧

拋低人

但佢老竇好好好好好好好好

好大波

睇到好嬲 勾梯王去死吧

唔係佢唔肯接受自己精神有問題 無食藥 所以搞成咁咩?

又咁巧合

李珊珊

有拖拍就變咗傻仔

呢套野，真係除左Danny Summer之外，無個正常

係咪因為阿翠死咗所以顛成咁？

睇到燥老母可唔可以癲少陣

2個行消防
平時爬窗擒高擒低救人出火場
而家係平地度會拉唔實俾個阿嬸由佢差錯腳

一拳打死你

究竟邊個post先係

講消防員嘅戲都可以有爭家產成分,仲要唔做消防做黑社會,就知唔對路

廿幾年前已經咁撚癲，廿幾年後撞返群姐又翻發

洛賓慘到

可能驚大力會更加誘發佢發癲 (幫吓佢地兜)

珊珊好慘

佢自己on9

無追開po
想問吓點解落蛇叫洛賓

呢套太多集
去到後面都唔係救火

其實李珊珊唔笑嗰陣都幾靚
如果唔係咁魁梧 可以行可愛路線

因為一樣樣

同問

秦沛都ok嘅 係之前酗酒先成日失控啫

google下洛賓咪知

李珊珊當時21歲
關詠荷34歲 但李珊珊個角色同樣真係麻麻

對比起後面既賤人 牙輝簡直係天使

search完 diu出聲

因為佢同洛賓好似樣

作佢救火死變英雄好過黑化駱sir啦

洛賓=荷蘭李子雄

上wiki偷睇左
駱蛇下場都幾慘

佑興拔柏真係好有義氣

for those asking why 駱蛇叫洛賓

又係你話珍惜親人要佢搬入嚟

洛賓都有精神病

所以教到你咁撚顛

黑化

洛賓變左秦沛

阿柏個眼神

珊珊又可以上阿柏屋企

蒜蓉定黑椒

呢啲女人真係....

阿佑完美演繹追到前同追到後兩個樣

打到爆曬玻璃賴9人

祐柏

最後真係鍾意男人

阿柏同阿祐先係一對

阿柏又ready

古：咁你係咪鍾意男人吖
祐：係

古天樂...真係好撚有型

王喜啲性格點解溝到女

阿瑤都幾水性陽花 一套劇40集有過幾條仔

阿栢簡直係上帝視角

暖男路線

連儂 牆

烈火雄心之連儂牆

全部都係同madam d 回憶

佑有無咁撚蠢

所有嘢都係同madam 有關

加埋志雲

柏以前都試過顧住阿寶冷落條女

執佢幾濟,咪唔會亂諗野囉

臭雞悦嫌三嫌四

我好耐冇出場喇

啜佢對奶

後尾咪解釋咗 係為咗買結婚戒指 帶埋寶做pt
柏真係好鍾意翠嘅

一早想媾阿柏，借啲意飛阿佑

馬神 洛賓 仲有邊個黑化

佢前2集心裡面已經搵阿啪同阿祐比較，一早想分手

當年古天樂應該男二 王喜男一 兩個拍埋去d戲又幾好
但今時今日大家身價就真係差天共地

Btw 細個都好鐘意睇王喜

美樂，本身塊鮑黑，之後個人都黑埋

臭雞悦騎牛搵馬 見阿柏靚仔即刻想飛阿佑

PGM

死狗公又乘虛而入

阿柏係咪有鋪食人地女朋友癮

感人既結局=阿翠死撚咗

消防劇必備演員細個嘅認知王喜=消防員，消防員=王喜

lss啲表情好用力 好唔知點咁

我都心諗感佢老母，點解唔係佢死係翠死

又溝人地女朋友

大波波胸壓

又公廁歌

想要翠姐個結局

臭雞配狗公

胸壓 爽yy

啟德機場

啟德

刑偵

醫生=吳啟華
女警=滕麗名關詠荷

呢套野成日玩換妻

阿柏好撚狗 朋友妻咪走雞

啟德機場 好彩有搭過

牙翠

危險到咁

冇啦啦車人條女去遊車河係咩玩法
仲要玩高難度動作

狗公栢快d炒車

翠
又顯靈

放手

stuntman

好撚危險

呢度幾多張$1500

手車幾撚勁

亂拋垃圾喎

呢段好撚on 9

拋紙果下嚇親

牙柏有鋪癮搶人條女

放開手轉彎

揸危險車+亂拋垃圾

Lm

有冇機會係大興黎

狗公栢雞仔悦快d炒車

師奶祐

好癲

綠了

啱啱首英文插曲叫咩名？
好好聽

大興既話入撚左貨車底啦

拍tvb劇都搵命博 男神古天樂

呀柏你會唔會有一刻覺得對唔住呀祐呢個兄弟

公路上玩鐵達尼
真係想要翠姐同阿柏既結局

又橇兄弟牆腳 狗公栢

我想飲水...

我冇哂記憶了..乜呢套D男女關係咁亂
仲要圍內兄弟輪住食..
音樂情人阿柏
洛賓阿佑
而家阿佑同阿柏

唔可以畀嫲嫲知

附近有無7仔？

帽啦帽啦

入返去坐啦劉海柏

幫我除左條鍊

之前啊拔話要去赤蠟角送條女機
依家又影住啟德

啟德仲未收皮架, 殘體字

點解madam 可以咁正
岩岩個close up 靚到

堅係鍾意鵝姐

柏同翠係真心襯
臨尾十集無啦啦變柏同悅 感覺有少少夾硬

字幕都綠埋

字幕綠色嘅

正想講

枉呀祐幫你出獄 劉海柏你咁賤搶人條女

仲有啲欄

驚大家捱夜睇電視 幫大家護下眼

烈火戰車

綠祐𧙗

我覺得我同大興相比之下已經最簡單

How to prove栢當你係兄弟？
就係撬你牆腳

其實呢一刻阿柏個心仲係得阿翠
係淫穴對佢動心獻殷勤先

渣電單車個幕轉左bgm好唔掂

基基同瑤妹會唔會重簡單？

雞仔悦返日本拍av啦 咁好既男友都唔珍惜

唔好俾妹姐知

cls

笑撚死

得呢集特登轉綠色字幕

柏都係仆街黎，搞人條女仲大條道理

佢哋兩個唔做消防唔畫漫畫，都可以去特技團表演⋯⋯

仲落斜⋯⋯

大興身在福中不知福
有女自動埋身

見過danny summer 同王喜真人
Summer又型又高大 心口袋住包紅萬
我178 高王喜差唔多半個頭

烈火雄心前期>後期

夏韶聲五官唔靚
但應該真係高大有型

都話群姐死果到就完

仲要20年前嘅陳少霞真係正

一集十頁 幾耐未試過

好鐘意飛鳳個角色 又癲又傻 仲要好靚
今晚成集都唔浦頭

咪臭係, 畫又畫唔掂, 畫一陣就扭計畫多陣又扭計, 日日無所事事就做啲弱智野諗埋啲on9野, 冇果樣就要果樣, 拍得果一陣就梗係冇刻骨銘心野架啦

其實呢幾十集出動過幾多次，又救左幾多次火

死個集直頭大結局式ending

記憶中得死老母個集困𨋢生b
牙啪同何蛇睇出車
頭先清山埃

王喜個角色除左救火同兄弟情 愛情線真係睇到炆
自己條女屈親腳 都跑去追第2條女
日日審犯咁問人畫成點 但完全唔知人地畫緊乜

No matter

尋晚都冇出現
我集集都等緊佢

除咗大癲大肺之外
雖然背景好複雜 但係心地好善良
同埋佢傻得嚟好可愛 粗魯得嚟好靚女

唔係呢首
係飛車後半段嗰首

lm

以前配無語問蒼天好好多

呢套劇入面我對飛鳳既感覺係粗魯底, 喺靈堂度我見佢起身果個動作算係斯文, 我打左個凸

仲有山東婆漏煤氣
飛鳳假跳樓

其實就算到而家牙啪翻咗案 我都硬係覺得駱達華係奸

天堂 天堂 下呀

大興開發完變咗賢妻

成間局d人都賤嘴

我冇野講

去完旅行成個人變哂

=狗仔守槍房

打塊玻璃打到要退休
如果阿佑嗰下中咗係咪會即刻死

自己搞到自己隻手廢左

一槌就廢架啦？

邊個叫你咁衝動

岑公咁撚直接
你隻手廢左㗎啦

你自己拿來

突然覺得大駱sir幾型仔好man

廢埋另一隻就好笑

快撚D死

群姐：執返起我先走啦屌

啲啤酒彈埋上鏡頭

遲啲勾梯王知道左所有野都係個老母做既之後會唔會癲

又掟嘢又開罐 又話廢手嘅？

小器 古板 暴躁 固執 妒忌心重 疑心重 自尊心重
宇文化骨簡直將一個男人最忌嘅所有缺點混為一體

咁小器 飛左佢啦娥姐

佢唔想衰

diu我覺得好man

幾耐冇救過火

癲婆會唔會踩多幾腳

洛賓個老母真係仆街黎

岑公係咪特登

岑公條仆街仲補多2刀

雪中送冰

實會

娥姐呢個真係perfect

拜鳩拜啦小器撚

好慘救火能力神一樣嘅洛賓被強制踢出局

熱浪？新口味？

點解話佢地扑過既 琴晚你睇到

癲婆黎料

癲婆最終回嚟料

條含家產幾時入青山

準備入青山

癲夠未呀你

佢又癲得幾勻巡

雖然好憎呢個角色
但苗金鳳真係做得好好
睇得出佢病情係越嚟越嚴重
啲表情係一集病過一集
真係有層次 勁到

痴線婆好屈機

痴西線

媽好驚呀

係得佢個friend先肯陪佢癲

即刻唔陪了

真係完全係最佳女主角，啲戲好到呢

仲叫人唔好嚇佢，明眼人一睇都知佢傻㗎啦

好寒

我覺得蘭姨啲行為神態好關菊英

痴線 咁都唔係追癲婆 仲放佢走

烈火雄心搞啲咁既野

用把刀插到有聲話貼膠布

阿信淨係理呀蘭冇人理個癲婆

阿峰喺屋企都要救火

痴撚線

蘭姨好勇,同個精神分裂既人做fd

駱賓真係比個癲婆整死

007袁詠儀中槍都用膠布啦, 何況中刀

原來就係老母篤灰

唔報警嘅

苗金鳳真係好勁
細個睇嘅時候真係好驚

其實苗金鳳幾靚女

秦沛好唔想講

答得好勉強

重口味

你睇到依家先知

啲bgm轉得咁密

王喜好醒

咁嘅年紀身型好好，又高又修長

後生好靚

今集癲線婆solo

駱賓：仆街

嘩你認真架喎

駱賓：原來你個仆街真係老點我

半夜起身仲好撚恐怖

d 色水同片頭唔同既

駱賓崩潰

阿峰真係一次過乜都崩塌哂

好撚慘

痴線婆呢獲害撚死個仔

比老母點，條女又冇咗，份工又冇埋

好好戲

你個名Dr. Koo

其實精神分裂係咪真係有可能
發病之後
正正常常生活十幾年再復發？

估唔到無見咁耐 你仲記得我喎

你變咗p牌仔嘅

個頭係咪想抄阿瑤

今集佢solo

癲得咁突然

之前一直都無開account
法證先鋒開始先開

害人精係你囉

大佬啊你唔好咁痴線啦.jpg

妹又死埋
正常癲嗰個應該係峰唔係燕

有啲似獎勵暈

頭先燒衫順便爆一爆個頭

勁好戲 癲到

最後係咪都癲埋？

講真其實佢五官好好喎，對眼又大

如果一路有睇醫生食藥係可以穩定啲生活
不過真係要keep住覆診食藥

I am your father

噴泡

好撚諷刺
你大我啊而家叫人唔好飲酒

真係啤酒嚟架喎
以前cctvb咁落本架

去自己間鋪飲啦
唔使錢

煩到無癮😂

ng多幾次有免費酒飲

朱咪咪

台慶劇

真係好慘

成日見到洛賓就好憎佢
做親都衰/奸 入哂腦

其實過來人仲有說服力
佢仲要係戒酒成功

全中，好惡頂

睇下律政新人王 個角色好可愛

妖洛賓放開阿瑤啦

好想嘔

秦沛: 等你地仲以為我係交戲扮醉
真醉架!

駱賓笑個下

叮噹囡

谷峰
有無人記得 打隆通？

關詠荷點解搬左去洛賓對面既？

男親女愛呢

不嬲都係啊

我淨係記得白眉鷹王

報恩多過真愛

佢嗰陣肯食
但宜家又唔肯食

林芷筠後生都幾正

有冇人掛住我？

柯史聯婚

而家老左d都超有味道

賤男有好結果

人渣輝

唔知而家咩樣

#lick#打馬吊

黑恤衫襯黃色呔呢個係咩配搭

我對上一次見到佢個樣已經係保全叔走嗰排

阿拔頭先係咪打行姐patpat

娥姐廣告片揸對講機個幕個髮型最好睇

終於見到飛鳳
大興仲係兄弟 未有feel

呀拔幾時死

除咗古板 我全部中晒

有排 要睇佢慢慢經歷 之後先會更sad

波比老豆

係

推門果下英到

其實應該已經有少少

竟然上到熱門

陳少霞以前個樣冇乜苦
呢20年好似真係經歷咗好多野

見到大興同飛鳳就開心

兩個係度癲

王喜著到教書咁

同埋演技好好

張家輝話見佢係全亞視最靚嗰個就追佢

關詠荷頭先個close up靚到

髮型真係好重要
睇返娥姐短頭髮個look真係唔多掂

過電

發現得太遲自己鍾意嘅係邊個

話咩起勢撬牆腳咁調佢

追*

得返幾集 古天樂同李珊珊點解可以推進得咁快
好似為咗力捧古天樂 夾硬塞個女朋友俾佢咁

好鍾意佢

得番十集多d，應該好快黎料

瑤：屌你日本妹 我咪叫咗你保守秘密 你條仆街臨走乜9都爆哂出嚟

係，過癮得黎又無其他人咁痴線

因為隻腳

王喜嗰下笑容

丁馬卡度

佢地係大癲大肺 內裏好正常
.....其他人係真係痴線

又黎.....

出動

岑公條仆街係咁助攻祐瑤

終於去車

王喜個樣

終於救火

好尷尬

阿啪今集幾乎零戲份

原來條街名鳩吹出黎

又話無出息的漢子，今生的愛情不會有下次，點知一陣又第個

Marco

Flamin'heart Flamin'heart 跟我放盡 聲音似浪
Flamin'heart Flamin'heart 祇要快樂不管滿是汗

無錯，最好睇係佢地

大興一出場就笑死

岩岩睇係牛華填詞

之前睇到原來藍天都係黃子華填
仲有世界盃主題曲係李克勤自己填返
好多都真係估唔到

仲要係死鬼老婆救左嗰個

依首填海華填詞夠簡單又有火場feel

如果係依家 啲歌詞可能會係咁
我記得 火海一片黑 沒人愛

幾時做第二集？想睇

聲演叮噹（現名多啦A夢）的配音員林保全前年離世，其女兒林芷筠早於03年跟爸爸入行做無綫配音組，當中她配過《喜羊羊與灰太狼》的懶羊羊較為人所熟悉。本報收到讀者爆料，指林芷筠本月約滿離開配音組，無綫的官網亦已將其名字剔除，有網民留言嘆可惜。林芷筠入配音組前曾演出過劇集，故有人揣測她復出幕前，她前日只以短訊回覆傳媒說：「轉部門工作。」

好仆街

咁唔pro嫁咩

小學雞消防處點忍到呢啲搞臭個朵嘅劇情

有買保險

自己友篤灰

真

諗起連登最近d post，小心唔好整到XXX

好幼稚幾條友

你哋無做錯到

有so喎

發哥

飛鳳

飛鳳究竟有幾多個髮型 我就嚟認唔到佢

好難聽

臭雞美樂

美樂隻眼發晒光

床單

阿拔揭開死亡序幕

見$開眼

美樂

dllm鄭家生

藍絲廢老

鄭家生

隻揪吖

新城市條仆街

波大無腦

屌你老母個腦生喺個籮柚度

G

馬神會唔會扣佢50分？

臭雞配仆街藍絲啱晒

鳳

外人

無出息的漢子

拔

不知幾有腦

間屋咁都叫細？？！

一隻係飛鳳
一隻係臭雞
高下立見

酒杯究竟鍾意金日啲乜

真係放個B起後面郁黎郁去

鳳vs雞師兄好波

呢D女真係...個男既咁都忍得...

陳燕行好賤

700呎叫細.....

真係得阿拔冇屌過

遊艇仔

鄧兆尊溝過行姐

好似唔受

Stupid一啲都冇尊重過自己份工

係咪立flag啦？

E家陳彥行做少奶奶

原來係真

成頂綠帽

阿拔

保險雞

咁都得

你條女雞嚟㗎

比奔雷手屌

阿拔自私精

Madam個頭搞乜

又要cap圖了

聽到未

仆街黑警

紀律部隊

老死真係唔應該一齊做野
仲要有職級之分

呢句對白

一場兄弟大晒咩 保得你一次 保到你第二次咩

紀律部隊唔講紀律同爛仔無分別

紀律部隊唔講紀律
同爛仔無分別

王喜

嘩屌 有金句

紀律部隊唔講紀律同爛仔冇分別

抵死

陳彥行呢D真hihi黎

現今差佬識咁諗就最好

王喜點解變成咁

20年前嘅劇今日正手抽擊班狗

美樂真係好乞人憎

暈陀陀點會唔搞埋

奔雷手

行姐流出

師兄心水清

呢條仆街真人一樣咁衰

新城市條含家產

以前香港D 紀律部隊真係形象好好
依家

變成點

真係隻抽

奔雷手做返自己欺善怕惡

馬神

打得好 仆街二打六

臭雞濕晒

自己瀨野要人執屎仲要鬧人廢

馬德鐘成個人中之龍咁

馬神型棍

馬神型撚到
成個人中之龍咁

扣你50分

阿鳳正到

阿拔好橙

阿拔一定覺得自己好無用

正臭雞

抵撚死

錦山

桐生一馬德鐘

鋪緊路悲劇結尾

有無gif

鳳鳳好好

崩口人忌崩口碗

八婆

飛鳳心水清

牙鳳真係好老婆嚟

大興執到寶

鬧得好

呀拔同飛鳳鬧交係咪未死過

阿拔就黎俾人串到自盡

真嘅唔好攞出黎講

馬神黑警出身, 做返自己

牙拔仲諗住拎尾彩
點知仲要畀癲鳳一下反手抽擊

癲鳳真係想關心佢地

馬神呢套真係超級義氣仔女嚟有睇過就知

報仇之路

點帶頭盔，痴奶線

做紀律部隊唔講紀律，同爛仔無分別！

睇個款馬神好似想溝埋人地老婆

飛鳳攻擊命中司徒拔萃要害，致命攻擊造成傷害。

Cap唔切！
要印去各大連儂牆！

今集終於多d飛鳳睇

依家播呢段真係

係人地老婆睇中馬神有錢有拳頭想溝

廢換

臭g

阿拔無份

上集佢扎頭髮好似起哂角咁
不過係madam嘅面型先襯到爆炸頭
正常人都唔撚掂

大興好難做

大興盡力了

王喜劇內劇外都咁正氣

撐祐

太正氣喇

撐唔落阿拔

泰肺啲戲

所以有時點解有人既人生咁失敗都係性格造成

廢拔
仲學人祼辭

返24放48膊頭乜都冇有乜所胃

第一張似王祖藍

以為咁快講司徒拔萃

唔知點解聽到頸叔句「我請飲奶茶 個個有份好冇?」覺得好感動
bonding

佢個嘴好正

消防唔係好好搵咩,點解個個做左消防都好似好窮咁

呢幕啲收音好似怪怪地

你個名答到你

自己沖？

馬神好似陳浩南同肥屍班同學訓話咁嘅語氣

2千年前出面幾好境你唔知

佢唔撈消防 咁點sad end..太耐之前睇唔記得左

果陣凍薪？

溫兆倫又返嚟

掂到送埋老婆俾人屌

為左條女同個唔係自己親生既仔...真係唔知為乜

呢個tom望落仲虧過拔

點解司徒拔進化唔到變許文彪
寧願佢奸好過自殺

仆街美樂
下一秒又跟佬走
害死阿拔

都係得返幾集啫...唔好喺度玩劇透啦

生日請返人轉頭

大興on9仔

去邊去 Logo 版

飛鳳好老婆

鳳好老婆

阿鳳俾阿拔兩公婆良心當狗肺又鬧八婆 都冇放喺心 仲對佢地咁好

阿鳳真係無得頂

好老婆

入pantry自己沖，入我數

最好笑錢嘉樂比人夾結婚呢part

依家呢D世代仲有冇咁識撈既女人

走音到呢

我決定我呢個user name要用到連登執笠嗰日!

好醒

又衰多獲

好正

原版好啲

有翡翠台三個字

阿鳳真係好好

室內都睇到落雨

兄弟情

開口夾著脷

點解現實中無女咁樣夾我結婚

大興話：今日好熱鬧

其實再fd 長期都要做下把位真係好撚sad

最後個party好似鬧交收尾？

阿鳳

大興由第一集到依家都好撚頂癮

司徒拔係完全無條件去變奸
許文彪本身學歷同能力都好好

居然仲會播呢個暴雨警告麻告

佢本身心地好好 好脆弱好敏感 太難徹底黑化

一個癲完 一個躁狂

小學雞

大興真係好難做
全劇真係得佢兩公婆係正常

嘩屌王喜真係打落去

「大興呀」

呢段同之後學校嗰段

madam

聽到都痛

好入戲

佢個頭仲乜事呀
淋雨麵唔吸水

摑自己！
好心痛！

明明大興都癲癲地 但係佢兩個中間真係要做豬頭骨位

好慘
真係盡做
王喜其實無錯
但阿拔又真係廢得太離譜

呢兩個後期配音 句對白仲要咁肉麻 好突兀

好兄弟
而家無線d藝員點做到兄弟情，雪雪雪同楊明個d九流之輩

冇濕過

牙拔個款好似啲會衰誤殺入去踎果類

大佬會唔會又酸

返到屋企駱賓木棍侍候

完

唔會, 因為live緊

娥姐就真人都係好老婆喇

開頭睇覺得大興係最癲嗰個，後尾先發現佢最正常

又見到又要葡萄

似一心貪心衰幫人帶粉嗰啲

洛賓背景麵有雨聲啦，咁都聽唔到

拔 峰

一時*

一個人

葡萄撚

都就完 wrong喜餓姐仲未一齊

洛賓好似黑化咁

第2集仲有冇洛賓同Madam做架

可能用勾梯

追漏咗 阿佑而家住邊？

阿栢度啊

柏

計落王喜逼癲咗牙拔同洛賓

死得好

遲d

木棍係洛賓獨門武器

阿佑同阿柏都鐘意大佬條女

亦好大機會 大大頂帽+生意失敗

識用一定用冰玄勁

洛賓而家好似佢阿媽

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

3集都係獨立故事,換晒人,除左王喜

成集都係帽事

實比駱sir鬧死

Hehe

撚太撚而家變咗花生友

其實係因為佢老母+蛾姐明知鐘意王喜仲受溝 明明一開波洛賓好正氣

齊上齊落

點解係房出黎都會著住鞋連襪既

我想睇兄弟情

古仔:「好撚彩唔係阿悅!」

魯公秘錄

因為我好肯定自己鍾意佢囉《—金句終於出現

教學時間⋯⋯

大興其實做戲幾好睇

遲下有女食

撚太撚擺明撚狗
等咗成晚先同佢講

係要用秘錄就用老婆既

諗起第3集有218 00000就唔想睇

第二集都無第一集咁好睇了，除左王喜父女情喊死我

第三集就唔好提了，王喜仲要昏迷咗好多集，無癮

好野！ 搵到魯公秘錄！ 嘩！好野！我搵埋老婆秘錄！

早兩晚阿柏問過佢了

第二集都有㗎喎

第三集做畀218
埋尾夾硬塞條女畀王喜個度

我見過王喜, 咁岩係果期, 我講左句"成哥唔好死呀"
佢回頭對我

性暗示

第2集睇歐錦棠條線仲好睇過218

最尾得翻支鐵筆去穿座水泥牆

“爸爸翻緊屋企架啦...”
boom

文頌嫻

其實睇睇下都發覺套野好唔對路
成日搶自己阿哥條女
阿柏搶Marco
王喜搶洛賓
跟住阿拔又同大興個妹
基基又無啦啦鐘意完阿翠又走去溝左阿瑤個妹
然後阿栢最後又同返王喜舊菜一齊
成套野瘋狂換妻咁
媽⋯好亂啊

第三集無記錯王喜好慘...

咁一日未結婚, 論理上都有得揀

真正換妻係駱信（好似係）

其實呢套野擺係而家先出品既話一定俾人屌到上天
只不過20年前用消防員做為題材既劇係算係新鮮先至冇人屌咁解

果條街仲要係王喜唔鍾意既街......女人街

第2集 21800000係黑人憎到爆

記得第一次睇嗰陣
頸叔同成鳳 係最令我難忘嘅兩個配角
一直都好深刻 冇忘記過

反而馬神 鄭子誠 珊珊 秦沛呢啲
大個之後真係唔記得咗
係翻睇之後先醒起

鄭子誠仲記得
最記得佢扮慈善家買曬啊寶d畫笑9佢
好仆街

啲人成日話丁有康係tvb史上最奸奸角

劉海逸雖然冇咁大奸大惡
但啲對白同行為仲cheap過狗過阿康

丁有康養母女友老婆細路都唔放過
都好難贏到佢

係 所以我話劉海逸冇阿康咁大奸大惡
但啲對白同行為真係好狗好頂癮

忍唔住劇透 睇到尾
成鳳戲份可以再多d 好靚女
呀拔真係睇到流馬尿 以前都唔會
洛賓後段好撚煩 飛哂

TVB電視劇黎咋
睇開D啦
PS 我不嬲都覺得烈火雄心第一輯唔少消防員角色都選角錯誤
鄧兆尊 鄭敬基都係其中 邊有消防員咁瘦咁矮
關詠荷都ok掛
睇下香港既女消防隊長

不如唔好劇透啦
可能好多人未睇過又或者唔知唔記得劇情

所以話做fd 真係唔好一齊返工 甚至一齊做生意 分分鐘反面收場

王喜關詠荷點唔正常

第二輯好似得返王喜一個繼續做
但故事角色同第一輯完全冇關係

王老虎搶親
拆局專家

大家都係襟兄弟

其實第二輯都係

第一輯寫到消防員都冇好收場咁
行消防冇錢冇權冇勢走去撈黑
一係跳樓死一係入冊
又俾完美奸人恥笑班行消防既on9
第二輯再寫成咁消防處唔會幫TVB拍架啦

第二輯去到中段好悶
次次睇到中段我都選擇棄劇

第二輯似係歐錦棠同方中信擔大旗
PS 歐錦棠 王喜都有拍火速救兵

好事黎 佢兩個做戲不嬲好睇
棠哥條笑重要好好笑

唔記得左鄭子誠都有份拍做埋消防員

第一輯既劇情去到群姐走左之後就開始走樣
甚至走火入魔

其實救火救災好難寫成三四十集長劇
所以而家火速救兵都係單完劇

結局攬住王喜個女喊

舅父仔瑤瑤
唉

男人真係會好似駱天𧙗咁，為madam做咁多嘢，但又一直覺得自己鍾意阿悦，到知道madam暗戀佢先如夢初醒.....?

Sorry 認真左

娥姐都係好正常嘅

阿佑其實好情緒化 好難捉摸 同埋我覺得佢都幾自我中心

佢同鄭嘉穎完全冇嗰種感覺
好面嗰浸 好演出嚟
南山三虎自然好多好多好多好多
所以點解第一輯永遠係經典
佑興拔嗰段關係 就算其他劇集都好少見

唔係你講都唔記得王喜鄭嘉穎一齊沖涼

成套野d女友老婆 換黎換去 你上我老婆 我上你女友

開頭一定係
但其實睇到佢有成長
特別係群姐死後同考到見習隊長後

佢好似做救護

南山三虎

睇得出錢嘉樂同鄭敬基都知王喜唔係容易相處

錢嘉樂同湯盈盈似樣左

點解我反而覺得佢似豹哥⋯⋯

豹哥

不過豹哥而家真係幾有型 成六張有凸

btw豹哥喺愛回家又係同湯盈盈一pair

開波

好返

又搬番去住

小撚氣到

冇睇幾集
李子雄咩事唔撈

一拳打破塊玻璃度，廢咗隻手

成間酒吧太子爺

做咩打玻璃既

葡萄撚又要葡萄

同王喜鬧交

又穿煲

又斷正

玩撚完

omg

好撚小器 成個女人咁

【集思廣益】佑、興、拔、瑤、鳳呢五個角色，如果係而家嘅tvb，應該搵邊個幾個演員拍?
呢五個都好有個性，好難carry到，尤其是大興同成鳳真係諗唔到邊個fit

痴線

經歷咗咁多事，無哂信心喇

牙Fred何廣沛坤狗弱雞臭西貝，拍膠化版
守門員做勾梯

大興=金城安

新三虎: 坤哥，張振朗，牙fred

青山三虎

王喜真係keep得最好

冇啦
依家個D藝人冇晒呢D氣質

認真姐

成日都有事要做 究竟佢有咩咁忙

濕撚哂

真係喊出嚟
應該阿fred=王喜
朗=搞笑興
坤=下把拔?

咁瑤同鳳呢
唔係又蔡思貝下話

酒杯個樣太babyface，一老就好出事

Fred

其實靈感係來自古天樂

認真撚

壓場，依家冇乜

瑤: Hana
鳳: Fyy

我接受唔到陳少霞變蔡思貝
其實陳演得好好 飛鳳癲/談情/細心/喊嗰幾幕全部演到哂出嚟

嚇親

D小朋友而家全部26,27歲

馬神媾晒成套劇啲女

馬神個樣，出哂面

連美樂宦溝埋真係好痴線

好大個檸檬

專溝大波妹

又話4點，個鐘先3點半

3點半炸喎 呃鐘

秀怡做飛鳳應該match wo
大興就郭子豪

仲話要傾畫展

是是旦旦

嚇一嚇

啪：屌你老母潤鳩我?

發記

「咩呀」
古天樂20年前演呢啲木獨天然呆真係好到位
而家氣場太大 冇可能做得返

發記真係好講義氣

話4點係想講耐d 打發發記走

錢嘉樂好可愛 郭子豪好討厭

阿柏而家連著衫都有d阿寶feel.......

個陣既李珊珊大家覺得靚唔靚

古天樂行得好hea 尋秦記咁

好過加大碼衫啦

靚 但笑嗰陣露牙肉+太大隻

你睇下佢而家 拍埋古天樂度大佢成個碼

柏！(阿寶個樣)

三個願望
過兒古仔match

屌你依度分局黎
3條消防佬

其實林秀怡都match
不過陣小霸靚D

阿拔開始惡夢

其實覺得跳躍生命線何廣沛 雄姐同郭子豪有啲參考烈火雄心

無撚野下話

其實我覺得何廣沛做駱天佑都可能ok

除左大隻冇一樣似

咁朱ling
不過佢d戲唔夠放

我淨係覺得佢似衝動撚咋

如果朱ling可能安仔仲match
但我驚安仔會搶咗主角風頭
佢真係有啲周星馳影子

佢講對白把聲好似背書
無情緒起伏咁

呀拔跟住係唔係會奶野

曬命

安仔做阿拔
扮醒成日陀衰家

阿拔 自悲變自大

唔gur咪唔好叫人去囉

阿拔小人得志 抵死

好多自卑嘅人都係咁

俾美樂害死

阿拔點解要諗埋一邊

忘恩負義

唉

鳳真係好溫柔

何廣沛靚仔得滯 無阿佑嗰種粗獷

所以話娶老婆真係要精挑細選

當然嫁老公都係

而家tvb都唔敢搵啲樣衰演員

好sweet

奶腳

真係食屎狗到呢
有兩個臭錢
都未發就咁鳩屎

69

摸你個巴D

好想飛鳳做我老婆

扯左

仲要識撈個下先正

大興真係 送上門都唔食

之後離婚

甜撚到

So sweet

好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛好撚可愛

短人

得此良妻 夫復何求

大興最幸福

【推到完場】烈火雄心 (6)

阿發唔係連阿鳳都想嗒埋呀嘛

一齊食飯 好on9

咁樣激嬲人

屌

點解又嘈
大興呀錫下佢啦 人地真係對你好好

大興死要面

on9大興

發記：大興你笑人矮呀

真係爭唔落

阿鳳咁好

前一分鐘先sweet 下一分鐘咁樣寫劇本

馬神get錯晒啦屌

貼埋大床仲想點

伍慧珊

新Look

好靚同好sad

陰公豬飛鳳

飛鳳 口硬心軟

馬神咩女都想食

佢唔係想搵人殺佢啊

又想播公廁歌

樣衰實會俾人插 好少得阿佑咁樣衰又咁順眼

昆布海草

一秒變sad story

陳少霞呢套劇第246個look，第137個髮型

一啖砂糖一啖屎

識嘢

同古天樂拍埋一齊傾計 王喜輸哂
但一著起套消防員衫 冇人型得過王喜

有個飛鳳咁既女人做老婆都幾好

中年發福

王喜=消防，三哥=黑驚

其實我覺得王喜拍埋古天樂，都仲係型啲

真係好識撈
對老公D兄弟識比落台位人地

依家呢D世代仲有冇咁識撈既女人

淨係識睇人眉頭眼額 已經屌打所有港女

五張有多，算係咁啦

陳慧珊

阿鳳屈機到

樣靚都算

對外幫到老公
對內持家有道

佢地3個私底下都係咁fd, 好難得

joker?

變左joker

奬老look

唔知點解我覺得鄭敬基同錢嘉樂係真係friend
王喜相對之下冇咁close

又暴力

你最適合做

扮大佬

黑商

小氣鬼＋自滿撚
簡直係最差既組合

出左街睇唔到tim

嘉利大廈五級火警ready

有家室

Wt a joke

瑤件衫係有鬚嘅女人

其實阿峰都算珍惜阿瑤 不過唔夾真係冇計

娥姐

品客

好想瑤同佑一齊 但又怕峰發癲

吳美珩正啲

So true

又無啦啦發火

品客有女版㗎咩

佢個醉妝化得好hea

「連阿拔都可以點我」
全世界都覺得阿拔好廢

三十幾歲...

又苗金鳳上身